慾照女: 叫網民快啲刪相, 唔係有乜控制唔到, 一睇就知我唔係善男信女

而Seasun接受本刊訪問時，表示：「我又冇收錢，你叫網民快啲刪相，唔係有乜的控制唔到，一睇就知我唔係善男信女。（有冇睇過？）幾好，幾靚呀！（會否再影？）好呀，有冇合作機構？幾多錢先？（多錢就肯？）梗係啦，揸正牌做好乜唔好啫，光明正大。（三點盡露？）我一向大膽啦！睇下靚唔靚，影得靚都會。 」

根本自己夾好時間放祼照上網

你估我地好想睇到
睇完食唔落飯架頂你

：您好～
：幾錢？
：300
：睇睇先

好招呼

咁樣衰都搞炒作

圖呢?

100 ok?

博上位 臭雞

兄朋友你地在邊呀

當伙係兄弟先唔比你睇ja
睇完要洗眼就唔好啦

咁撚串？set 定日曆先

精液都無得你吞 射落海好過

睇睇先

：無錢唔好學人叫雞啦！（嘭！！！）

明買明賣

講咁耐, 裸照呢?

唔想睇，唔好貼出嚟

屌 ching 畫面出晒嚟

好驚呀

我黑警都唔驚

驚你條樣衰八婆賤閪咩?

我真係好驚，好彩我朋友多，分享下先。

咁究竟收錢定唔收錢

夜場警訊

放去FOXY share先

有冇人加個141水印落d相度

呢招好撚絕

講還講...

哇！高潮怪獸

:試下丫
:幾錢？
:300
: [轉身走]
:澎！！！[澎門]

善男信女

Hello 無圖

講還講,
唔好貼相

真心覺得哩個八婆精撚過鬼#hoho

哩個世代正正常常邊發到圍架

古靈精怪野先多人留意架

睇下台灣班基佬YOUTUBER就知啦

唔撚怕醜就賺到錢架啦依家

連google 都頂佢唔順，話佢係叉燒

有無Link

做咩姐你

拿拿聲block 撚左佢咪理d on9仔啦

咁樣幫人拉客

西樣

比趙世曾食過都唔方好野黎

性玩具

控制唔到 嘔左出黎

有聲既

Show Blocked User - 老母李司棋

係正的

I deal okay?

睇完蘋果條片，條女個下巴真係好醜
不過又係玻璃大師

究竟條友幾歲
似42

狗也不屌

認真，
可唔可以告佢恐嚇

雞點會係善男信女?

冇話特別想睇 有得睇都會睇下個種 冇得睇又唔會特別想睇 咪又係黑提同露毛 唔通會露gap咩

鷲哥 !! 你冷靜 d 收埋 d 錢先 ~
依條臭雞唔值得掉咁多錢

爭下氣啦青

放左上網既野根本冇可能清到

以前就唔收，依家就收啊？

Btw送都唔屌

做得公家雞又怕怕醜醜點賺大錢呀
你記住你係靠賣身架
唔似得其他人靠投資、靠唔俾家用黐飲黐食

真係咁好笑咩?

叫佢收皮啦

講咁耐 圖呢？

句對白係
無錢？唔好白撞啦

咁樣搏上位？

自認邊影邊乜都仲有機會嘅

單機啦你

係人都知你唔係善男信女啦
你係一隻死臭雞嘛
死臭雞

有無巴絲覺得佢個樣越睇越似jigsaw?

無錢唔好學人屌閪啦！

高Ling 有勁敵？